{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 제이드"
    },
    "text": "宿は全部で55室になっており、最寄りの地下鉄駅はKTX蔚山です。 案内支援言語としては韓国語が使用できます。 宿泊及び貸室は24時間営業で、朝食は7:00から8:30まで可能です。 朝食は食パン、牛乳、シリアルなどが用意されており、客室内でセルフでお召し上がりいただけます。 客室ではリモコン一つでネットフリックスやユーチューブを視聴できます。 連泊利用料金は20,000ウォンで、入室時にお支払いください。 飲食物は客室のドアの外に置いてください。 駐車場には観光バス、貨物車、1トン貨物トラックまで駐車できる広いスペースがあります。 繁忙期や祝日には料金の変動があり、周辺には蔚山KTX駅、彦陽市外バスターミナル、ソウル山IC、登億温泉団地、蔚山市内などがあります。 訪問者のレビューによると、施設がきれいで静かで休むのに良く、駐車も便利で大きな浴槽のある部屋が人気です。 しかし、一部のお客様は管理状態が残念だと言及し、禁煙客室ですが、内部からは臭いがする場合もあるということです。 さらに、PLAYノーハード設置、サムスン75インチTV、シネホテルなどのその他の施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿は全部で55室になっております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はKTX蔚山です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7:00から8:30まで提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューには食パン、牛乳、シリアルなどが用意されております。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではリモコン一つでネットフリックスやユーチューブを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "駐車場には観光バス、貨物車、1トン貨物トラックまで駐車できる広いスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺には蔚山KTX駅、彦陽市外バスターミナル、ソウル山IC、登億温泉団地、蔚山市内などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、施設がきれいで静かで休むのに良く、駐車も便利で大きな浴槽のある部屋が人気です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は管理状態が残念だと言及し、禁煙客室ですが、内部からは臭いがする場合もあるということです。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "サムスン75インチTV、シネホテルなどのその他の施設もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 408
    }
}